Agoda 延遲付款 房位會有可能被取消嗎？

而家訂左12月既酒店
揀左延遲付款
收到確認email
agoda係咪就唔會無啦啦取消？
隔太耐 有d擔心

唔會

放心, 唔會

驚咪取消左佢再book過

到時佢會話匯率高左，收貴你好多

我中過伏

咁你延遲付款就一定係跟返到時既當地匯率
因為人哋都係收緊同等數目嘅當地貨幣

唔會，一般confirm左，洒店方面已經你hold左房

我都中過
我再搵下有冇人中過伏 原來一堆人出事
最後打去佢肯收原價

巴打最好唔用延遲 佢主因唔係匯率高咗
佢係因為用佢個rate 轉美金/港元再收你錢
所以點都係一定要用佢個匯率埋單 價錢差好遠

如果你訂咗你又免費取消可以考慮下再訂過 或者到時再同佢嘈

無錯。佢個匯率一定高過出邊，問佢過匯率點計出黎又唔肯答我。埋單貴一大截，嘈左幾個email先肯收返原價

不過呢個網價錢係最平既，不過一定要簡即刻比錢，通常都一樣有免費取消

一樣匯率。 一定收貴少少

如果佢係列明收當地價錢，而我到時俾現金咪唔會有匯率嘅問題

未試過，答你唔到
不過佢應該係得去當地付款，而唔係收當地價錢。

銀行已扣信用額

我見我張單直情話要俾 當地貨幣xx元 咁樣

原來延遲付款個rate會高好多
我成日都延遲付款
因為覺得full pay完再退錢好煩

每次都收貴，我直接打上去。
上次book日本酒店，收左我10算
打上去問點解收咁貴，佢話係公司自己個rate
我即刻問佢你地公司咩rate，而家7.5你收10算
跟住佢又唔答喎，即刻話可以收番原本個價，叫我下次即刻比錢就得。
我又問佢，點解即刻比錢既匯率差咁少，之後比個匯率又差咁遠，公司匯率會一時多幾毫，一時多2蚊咁樣ga？佢又答我唔到喎。

多謝各位
最後我訂多次
揀左即時付款
計返仲平左幾十蚊

免費取消係咪要手續費？

免費

點解我依家睇冇左即時付款個選項 得返延遲付款同到店付款

+1 中伏

想問下 點樣先可以唔顯示agoda home?